# devops-netology
netology
+devops
Проигнорированы будут локальные папки Terraform, файлы с расширением .tfstate,
логи крашей, все с расширением .tfvars, оканчивающиеся на *_override.tf
*_override.tf.json, а так же файлы с .terraformrc и terraform.rc.
Включены !example_override.tf.
